<resources>
    <string name="app_name">KQXS-VIP</string>
    <string name="first_talk">Cám ơn bạn đã tin tưởng và bỏ số tiền ít ỏi của mình để đặt niềm tin vào chúng tôi.\nNếu bạn là một người đến với ứng dụng này từ phiên bản miễn phí của chúng tôi.\nHãy gỡ phiên bản miễn phí đó trước khi dùng ứng dụng này.\nNếu bạn không phải là người dùng đến từng phiên bản miễn phí. Hãy tiếp tục .</string>
    <string name="first_note">Ứng dụng sẽ không thành công nếu không có sự phối hợp của các bạn. \n
    1/ Đảm bảo kết nối internet.\n Chúng tôi sử hệ thống server khổng lồ đề chạy thuật toán tính toán , vậy nên việc đảm bảo kết nối internet để có thể giúp chúng tôi có thể tính toán một cách chính xác nhất.\n
    2/ Hãy sử dụng ít nhất 3 lần trên ngày .\n Chúng tôi sử dụng AI cho công việc tính toán , vậy nên việc quay nhiều lần trong một ngày sẽ đưa ra những con số chính xác nhất. \n
        Càng quay nhiều tỷ lệ chính xác càng cao.\n\nCuối cùng :  Hãy là một người đam mê với những con số một cách thông minh vì bạn còn có cả gia đình ở phía sau. </string>
    <string name="secon_note">Lưu ý : mỗi lần quay kết quả có thể khác nhau, hãy lấy kết quả gần nhất.</string>
    <string name="not_qc">Bạn còn gia đình , hãy chỉ xem lô đề là niềm vui</string>
    <string name="id_app">ca-app-pub-6720811027803589~3245756151</string>
    <string name="id_qc_video">ca-app-pub-6720811027803589/3482803147</string>
    <string name="id_qc_banner">ca-app-pub-6720811027803589/2834692615</string>
    <string name="id_qc_all">ca-app-pub-6720811027803589/9594298817</string>
    <!--    <string name="id_qc_video">ca-app-pub-3940256099942544/8691691433</string>-->
    <!--    <string name="id_qc_banner">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>-->
    <!--    <string name="id_qc_all">ca-app-pub-3940256099942544/1033173712</string>-->

    <string name="thong_bao_update">Phiên bản ứng dụng này hiện tại đã lỗi thời, hãy cập nhật phiên bản mới để có kết quả tốt hơn.</string>
    <string name="id_qc_test_banner">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>
    <string name="id_qc_video_test">ca-app-pub-3940256099942544/8691691433</string>
    <string name="id_qc_all_test">ca-app-pub-3940256099942544/1033173712</string>

    <string name="cadao_1">"Trên đồng cạn , dưới đồng sâu \nChồng cày vợ cấy , con trâu đi bừa"\n-- Ca dao VN --</string>
    <string name="cadao_2">"Chồng nói thì vợ bớt lời \nCơm sôi bớt lửa , một đời không khê"\n-- Ca dao VN --</string>
    <string name="cadao_3">"Dì ruột thương cháu như con\nRủi mà không mẹ, cháu còn cậy trông."\n-- Ca dao VN --</string>
    <string name="cadao_4">"Ân cha nặng lắm cha ơi\nNghĩa mẹ bằng trời chín tháng cưu mang."\n-- Ca dao --VN</string>
    <string name="cadao_5">"Chị em một ruột cắt ra\nChị không em có cũng là như không."\n-- Ca dao VN --</string>
    <string name="cadao_6">"Anh em nào phải người xa\nCùng chung bác mẹ một nhà cùng thân\nYêu nhau như thể tay chân\nAnh em hoà thuận hai thân vui vầy."\n-- Ca dao VN --</string>
    <string name="cadao_7">"Vợ chồng là ruột là rà \nAnh em có cửa có nhà anh em\nSao cho trong ấm ngoài êm\nNhư thuyền có bến như chim có bầy."\-- Ca dao VN --</string>
    <string name="cadao_8">"Ngó lên nuộc lạt mái nhà\nBao nhiêu nuộc lạt thương bà bấy nhiêu."\n-- Ca dao VN --</string>
    <string name="cadao_9">"Khi ta trồng cây, mà cây không lớn tốt, ta không đổ lỗi cho cái cây, mà đi xem xét các lí do vì sao lại như vậy: thiếu nước, thiếu phân bón, hay thiếu ánh nắng mặt trời. Vậy nhưng khi ta có vấn đề với bạn bè hay gia đình ta, ta lại đổ lỗi cho họ. Nếu ta biết cách quan tâm họ, họ cũng sẽ "lớn tốt", như cây cối vậy. Đổ lỗi cho ai đó hoàn toàn là vô nghĩa, tranh cãi cũng vậy. Đó là kinh nghiệm của tôi. Không đổ lỗi cho ai, không tranh cãi, chỉ đơn giản là hiểu. Nếu ta hiểu vấn đề, và thể hiện ra điều đó, ta sẽ luôn có thể yêu thương, và vấn đề đó sẽ được giải quyết."\n-- Thích Nhất Hạnh --</string>
    <string name="cadao_10">"Người phải nuôi một gia đình lớn, trong khi sống để dõi theo họ, chịu nhiều đau khổ hơn người khác, nhưng cũng nhận nhiều hạnh phúc hơn người khác."\n-- Benjamin Franklin --</string>
    <string name="cadao_11">"Có những người cha không yêu con; nhưng chẳng có người ông nào không yêu cháu."\n-- Victor Hugo --</string>
    <string name="cadao_12">"Bạn có thể làm gì để xây dựng hòa bình thế giới? Hãy về nhà và yêu thương gia đình của mình."\n-- Mẹ Teresa --</string>
    <string name="cadao_13">"Khả năng tìm được cái đẹp trong những điều nhỏ bé nhất khiến gia đình trở nên hạnh phúc và cuộc đời trở nên đáng yêu."\n-- Louisa May Alcott --</string>
    <string name="cadao_14">"Hãy cùng gia đình vui tươi trong miền đất cuộc sống đẹp đẽ này!"\n-- Albert Einstein --</string>
    <string name="cadao_15">"Con người là vậy, nhất là thời trẻ tuổi. Họ thích rời xa bến quê, đến một miền đất lạ, nơi xa xôi để tìm cái mới, cái đẹp, thậm chí cả những phù phiếm ở đời. Đến khi kiệt quệ, họ quay lưng lại, tìm đến những bóng hình người thương đã từng gần gũi mình."\n-- Đánh đổi – Phạm Anh Tuấn --</string>
    <string name="cadao_16">"Những người làm giàu trên chính mảnh đất quê hương cằn cỗi . Mới thật sự là những người đáng ngưỡng mộ!"\n-- BacNK --</string>
    <string name="ga_trackingId" translatable="false">UA-127452146-1</string>

    <string name="default_notification_channel_id" translatable="false">id_default_mess_firebase</string>
    <string name="title_activity_donate_guide">DonateGuide</string>
    <string name="title_activity_donat_guide">DonatGuideActivity</string>
</resources>
